今晚八點 本土派要人！

成日話有本土投本土 今晚本土派做勢大會竟然冇人提
最後一日連登全推本土派

自推

推

唔可以輸勢

似係偽黃

乜撚嘢偽黃

想share 去tg 有無channel?

建制泛民
買哂兩邊

呢個channel有post!

mud 9

Push

見唔到今晚街站個post 幾耐之前?

琴晚七點